屌奶星 加下金球仲俾唔俾小花好

吹左成年既美斯呢下打擊真係好大
突然間可以有變數
歐聯冠軍果隊會唔會有機會出現新金球
美C真係5：5完場 神秘力量

如果利記拎到歐聯 比vvd 算啦

Ajax拎既比de ligt啦 第一次兩個中堅爭

今年有美洲盃
要睇埋國家隊